得罪講句 616二百萬人大遊行真係好撚失敗

琴日遊行動用左咁多人力物力，4分人香港人口，咁多人自發連日宣傳，甚至搭上一位手足既生命同未來。
結果我地爭取左乜野返黎？ 柒婆既一句Sor9？
點解仲有咁多人可以打飛機話贏緊5比0、政府跪低乜乜柒柒？

從結果論黎講我地輸到仆街啊！
咁多人係ig食人血饅頭話要幫手足完遺願乜乜柒柒，琴日到底完成左d咩？

醒喇香港人，唔好成日打飛機喇。

推

和理撚唔會理你，諗緊自己有得令nobel prize

呢個話題朝早過哂喇 躝啦

到時2讀先武勇派太遲

衝就有藉口

可以點

唔好怪我講得直接
其實你覺唔覺自己好蠢？
而家200萬民意係手
冇錯
佢而家淨係得一句道歉
但呢個先係重點
就係佢唔理200萬人既民意
而家Set埋個死線
已經夠哂去將個行動升級

打緊boss 呀 不嬲都要逐行逐行血咁扣 架啦

欲速則不達呀朋友，加油啦 唔好灰住。 今次係一場長仗

下一次激進嘅抗爭好可能就係正式控告班後生仔 暴動罪嘅時候

一個星期4單大事 比香港人少少時間休息先啦
星期六烈士去世都仲未有時間消化
好多人其實心理上都有少少問題(包括我)
係要啲時間處理左先 唔係行唔到落去

你望下其他d香港人先啦 on9仔
打哂飛機 諗住自己贏撚左可以收手喇
行咩動升咩級丫 你由d人繼續打飛機落去仲有人出黎先算啦
你唔係唔撚知香港人幾善忙啊嘛？

點解仲有咁多人咁樂觀覺得香港人打到長仗？
而家政府放完哂手腳，你覺得二百萬民意keep到幾耐？

過住啦你

想問一問各位 比人話200萬個數係老作應該點回應？ 有無咩可以直接收佢皮？

仲有，你真心信而家果200萬民意乜都唔做就keep到一個禮拜？你講緊既係香港人啊
係邊撚個蠢啊而家？

已成事實
你依加屌, 都屌唔番二百萬人再出黎
係, 結果係失望
但依加好多野迫到埋黎, 明日大嶼又黎緊 國歌法又黎緊 義士又被捕, 可唔可以搞左依堆野先清算
與其係到屌, 不如諗下黎緊果啲點樣做得好啲

比d相佢地睇下

都唔信就無計，你叫唔醒扮瞓既人

我重點係要d香港人唔好打飛機 場杖未打完

係未打完 連登巴絲其實諗緊出路
好老實其實香港好耐未試過咁大型既運動
仲要大家可能覺得用番雨傘果套長期佔領唔work
變左成件事係全新未經歷過, 要時間去摸點做
你見文宣組搞緊明日大嶼 有啲又話搞其他野
其實大家都知未完 未放棄
依個時間見到有啲post 定緊死線
襯依個時候勇武派可以休息下又好, 整理下裝備又好
大佬,日日衝, 大笨象都死啦

612洗唔洗100萬人?
根本要升級2萬人已經做到好多野
係你先會覺得一定要攬哂全部人落水先叫做野

不如我直接d講
而家6月
最得閒就係班考完dse/sem break緊既
根本你一叫佢地就會肯出黎

幾有用、好撚多人行出黎跟住話教俾D下一代、拎撚完光環就話鳩之。同上一代一撚樣、行俾你睇話係呀我都冇辦法、又交個波俾下一代

死亡之吻